non jupas交錢後可否upload supporting documents?

Apply咗bu 同city

asso 就asso啦
non jupas

追吓po啦伸手黨
當連登係問答區咩